[突發]財經台鉅子-呂布大師預言熊軍末日！！！

呂布：根本On9嘅連登仔先熊，恒指2020年三月會衝破30000點！！！！！！

同場加映：船長呂布力推紅底眾安虛擬銀行、支那賤種最愛嘅微信支付！！！！！

你哋個名

好有緣

第二個無事兒

今日贏左幾多？

低調

布神嘅長線推測今個月就到，好想玩玩了！！！

留名

呂布呢啲扮黃嘅賤種抹屎就有份

佢個谷有好多信徒因住俾人批鬥

佢幾時有扮黃？

我同意佢係賤種，但唔同意佢扮黃！
佢一直都藍

你意思佢從來唔係黃？你有無入谷睇佢上年六月開始講嘅嘢？

巴打你識佢真人？

我洗鬼入谷先知佢D野咩

講左啲咩

咁當我抬舉左佢

?????

#21

咁大個人識獨立思考

巴打睇下#21嘅例子，你見佢真人事實上係點評論大學班手足？

奈B